成日話10月1 號係死線，咁平唔到亂會點？

廷後到過年？

飛機撞埋黎啦

出軍隊?

上次夠話823 死線
6月尾開始話最後一戰去到而家

膠層震怒
然後馬照跑舞照跳

好似話閱兵會係香港搞，震懾你班暴民

利申：亂嗡無秘笈

變10月2日死線

好簡單，到時候冷處理當亂已平，然後就可以收埋維穩條尾數

1/7 都好似係死線